quit 唔quit 宜家讀緊個科好

我覺得讀緊個科嘅人性格都好熱情同外向，而我發覺自己同人地完全唔夾同識唔到人，而且對個科都無左興趣，之前已經比左sem1學費，應唔應該quit u 好

請大家手下留情 小妹第一次開po

同問

Year幾都好 你睇得開既其實係sunk cost

你要比較既係唔quit再讀落去同quit左轉讀之後
轉科會唔會令你學習過程改變曬定都係差唔多

你覺得第二年有得讀返U既咪quit law, 一年好快過

我都唔知可唔可以改變到自己個性格隨和d 但係今年都係online lesson 唔知可以點取捨好

我個科有六科都要搵人一組 我宜家開sem都讀得唔係咁開心

你係咩情況？

你呢？而家讀緊year幾？

邊個u？邊個programme

我同你差唔多情況 都係咁樣入咗呢科 宜家先發現課程內容唔啱自己 又識唔到人 我仲諗緊分組嘅事又係就嚟乞食 前景愈嚟越差

揀啱自己有興趣嘅科 一齊加油 共勉之

我讀緊year 1好難捱

巴打 你咩情況 我Edu

Edu 幼教

諗唔諗到quit咗做咩？
係讀唔掂定唔鍾意？
如果無咩特別想做or想讀
quit嚟都無意思

未諗到之後讀咩科好
我讀唔掂 宜家嘅科目我都唔鐘意

咁你無嘢想讀 再quit都無意思
我係過來人 quit完rejupas 揀多次都係讀得唔開心
一係就繼續讀 一係就諗吓自己想做咩啦

Quit u撚here
好彩冇交sem1學費